\newcommand{\Titolo}{Allegato tecnico}

\newcommand{\Approvatore}{Filippo Pinton}
\newcommand{\Verificatori}{Abdelwahad Kandoul}

\newcommand{\Redattori}{Alessio Trevisan \newline Edoardo Caregnato \newline Giovanni Grigoletto}

\newcommand{\pathimg}{../../Shared/logo.png}

\newcommand{\Versionedoc}{1.0.0}

\newcommand{\Distribuzione}{Prof. Riccardo Cardin \newline Sweleven }

\newcommand{\Uso}{Esterno}

\newcommand{\DescrizioneDoc}{Il documento contiene le scelte architetturali che il gruppo \Gruppo{} ha effettuato ai fini realizzativi del progetto \NomeProgetto. Sono inclusi i design pattern utilizzati e i diagrammi di sequenza, classi e package.}

\newcommand{\myparagraph}[1]{\paragraph{#1}\mbox{}\\}
\newcommand{\mysubparagraph}[1]{\subparagraph{#1}\mbox{}\\}
